# Copyright (c) GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SkyVerge WooCommerce Plugin Framework 1.0.0 TODO: plugin version\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wc-plugin-framework\n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-14T01:34:08+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.9.0\n"
"X-Domain: woocommerce-plugin-framework\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WooCommerce Framework Plugin TODO: plugin name"
msgstr "WooCommerce Framework Plugin TODO: plugin name"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://www.woocommerce.com/products/ TODO: product URL"
msgstr "http://www.woocommerce.com/products/ TODO: product URL"

#. Description of the plugin
msgid "TODO: plugin description"
msgstr "TODO: plugin description"

#. Author of the plugin
msgid "SkyVerge"
msgstr "SkyVerge"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.woocommerce.com"
msgstr "http://www.woocommerce.com"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:182
msgid "Thanks for installing %1$s! To get started, take a minute to %2$sread the documentation%3$s :)"
msgstr "%1$s을(를) 설치해 주셔서 감사합니다! 시작하려면 잠시 시간을 내어 %2$s설명서를 읽어%3$s주세요 :)"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:210
msgid "Thanks for installing %1$s! To get started, take a minute to complete these %2$squick and easy setup steps%3$s :)"
msgstr "%1$s을(를) 설치해 주셔서 감사합니다! 시작하려면 잠시 시간을 내어 %2$s빠르고 쉬운 다음 설치 단계%3$s를 완료해 주세요 :)"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:235
msgid "Setup"
msgstr "설정"

#. translators: Placeholders: %s - plugin name
#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:303
msgid "%s &rsaquo; Setup"
msgstr "%s &rsaquo; 설정"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:350
msgid "Oops! An error occurred, please try again."
msgstr "죄송합니다! 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:398
msgctxt "enhanced select"
msgid "No matches found"
msgstr "일치하는 것을 찾을 수 없습니다"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:399
msgctxt "enhanced select"
msgid "Loading failed"
msgstr "로드 실패"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:400
msgctxt "enhanced select"
msgid "Please enter 1 or more characters"
msgstr "1자 이상을 입력하세요"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:401
msgctxt "enhanced select"
msgid "Please enter %qty% or more characters"
msgstr "%qty%자 이상을 입력하세요"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:402
msgctxt "enhanced select"
msgid "Please delete 1 character"
msgstr "1자를 삭제하세요"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:403
msgctxt "enhanced select"
msgid "Please delete %qty% characters"
msgstr "%qty%자를 삭제하세요"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:404
msgctxt "enhanced select"
msgid "You can only select 1 item"
msgstr "1개 항목만 선택할 수 있습니다"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:405
msgctxt "enhanced select"
msgid "You can only select %qty% items"
msgstr "%qty%개 항목만 선택할 수 있습니다"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:406
msgctxt "enhanced select"
msgid "Loading more results&hellip;"
msgstr "더 많은 결과 로드 중&hellip;"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:407
msgctxt "enhanced select"
msgid "Searching&hellip;"
msgstr "검색 중&hellip;"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:491
msgid "Ready!"
msgstr "준비!"

#. translators: Placeholder: %s - plugin name
#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:584
msgid "Welcome to %s!"
msgstr "%s에 오신 것을 환영합니다!"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:597
msgid "This quick setup wizard will help you configure the basic settings and get you started."
msgstr "이 빠른 설정 마법사는 기본 설정을 구성하고 시작하는 데 도움이 됩니다."

#. translators: Placeholder: %s - the plugin name
#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:616
msgid "%s is ready!"
msgstr "%s이(가) 준비되었습니다!"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:673
msgid "Next step"
msgstr "다음 단계"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:699
msgid "You can also:"
msgstr "그 밖의 기능:"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:743
#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:773
msgid "View the Docs"
msgstr "문서 보기"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:744
msgid "See more setup options"
msgstr "추가 설정 옵션 보기"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:745
msgid "Learn more about customizing the plugin"
msgstr "플러그인 사용자 정의에 대해 자세히 알아보기"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:769
msgid "Review Your Settings"
msgstr "내 설정 검토"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:777
msgid "Leave a Review"
msgstr "리뷰 쓰기"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:801
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:961
msgid "Return to the WordPress Dashboard"
msgstr "워드프레스 알림판으로 돌아가기"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:963
msgid "Not right now"
msgstr "나중에"

#: woocommerce/admin/abstract-sv-wc-plugin-admin-setup-wizard.php:965
msgid "Skip this step"
msgstr "이 단계 건너뛰기"

#: woocommerce/Blocks/Blocks_Handler.php:234
msgctxt "Button label"
msgid "Edit the Checkout Page"
msgstr "결제 페이지 편집"

#. translators: Context: WordPress blocks and shortcodes. Placeholders: %1$s - Plugin name, %2$s - opening HTML <a> tag, %3$s - closing HTML </a> tag, %4$s - opening HTML <a> tag, %5$s - `[woocommerce_checkout]` shortcode tag, %6$s - closing HTML </a> tag
#: woocommerce/Blocks/Blocks_Handler.php:239
msgid "%1$s is not yet compatible with the Checkout block. We recommend %2$sfollowing this guide%3$s to revert to the %4$s%5$s shortcode%6$s."
msgstr "%1$s은(는) 아직 결제 블록과 호환되지 않습니다. %4$s%5$s 쇼트코드%6$s로 되돌리려면 %2$s이 가이드를 준수%3$s하시기 바랍니다."

#: woocommerce/Blocks/Blocks_Handler.php:265
msgctxt "Button label"
msgid "Edit the Cart Page"
msgstr "카트 페이지 편집"

#. translators: Context: WordPress blocks and shortcodes. Placeholders: %1$s - Plugin name, %2$s - opening HTML <a> tag, %3$s - closing HTML </a> tag, %4$s - opening HTML <a> tag, %5$s - `[woocommerce_cart]` shortcode tag, %6$s - closing HTML </a> tag
#: woocommerce/Blocks/Blocks_Handler.php:270
msgid "%1$s is not yet compatible with the Cart block. We recommend %2$sfollowing this guide%3$s to revert to the %4$s%5$s shortcode%6$s."
msgstr "%1$s은(는) 카트 블록과 호환되지 않습니다. %4$s%5$s 쇼트코드%6$s로 되돌리려면 %2$s이 가이드를 준수%3$s하시기 바랍니다."

#: woocommerce/class-sv-wc-framework-bootstrap.php:268
msgid "The following plugin is disabled because it is out of date and incompatible with newer plugins on your site:"
msgid_plural "The following plugins are disabled because they are out of date and incompatible with newer plugins on your site:"
msgstr[0] "다음 플러그인은 오래되었고 사이트의 최신 플러그인과 호환되지 않기 때문에 비활성화되었습니다."
msgstr[1] "다음 플러그인은 오래되었고 사이트의 최신 플러그인과 호환되지 않기 때문에 비활성화되었습니다."

#. translators: Context is for plugins to activate or deactivate. HTML Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag, %3$s - <em> tag, %4$s - </em> tag, %5$s - <a> tag, %6$s - </a> tag, %7$s - <a> tag, %8$s - </a> tag
#: woocommerce/class-sv-wc-framework-bootstrap.php:282
msgid "To resolve this, please %1$supdate%2$s (recommended) %3$sor%4$s %5$sdeactivate%6$s the above plugin, or %7$sdeactivate the following%8$s:"
msgid_plural "To resolve this, please %1$supdate%2$s (recommended) %3$sor%4$s %5$sdeactivate%6$s the above plugins, or %7$sdeactivate the following%8$s:"
msgstr[0] "이를 해결하려면 위의 플러그인을 %1$s업데이트%2$s(권장) %3$s또는%4$s %5$s비활성화%6$s하거나 %7$s다음을 비활성화%8$s하시기 바랍니다."
msgstr[1] "이를 해결하려면 위의 플러그인을 %1$s업데이트%2$s(권장) %3$s또는%4$s %5$s비활성화%6$s하거나 %7$s다음을 비활성화%8$s하시기 바랍니다."

#: woocommerce/class-sv-wc-framework-bootstrap.php:303
msgid "The following plugins are inactive because they require a newer version of WooCommerce:"
msgstr "다음 플러그인은 WooCommerce 최신 버전이 필요하기 때문에 비활성화되었습니다."

#: woocommerce/class-sv-wc-framework-bootstrap.php:303
msgid "The following plugin is inactive because it requires a newer version of WooCommerce:"
msgstr "다음 플러그인은 WooCommerce 최신 버전이 필요하기 때문에 비활성화되었습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - plugin name, %2$s - WooCommerce version number
#: woocommerce/class-sv-wc-framework-bootstrap.php:308
msgid "%1$s requires WooCommerce %2$s or newer"
msgstr "%1$s은(는) WooCommerce %2$s 이상이 필요합니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: woocommerce/class-sv-wc-framework-bootstrap.php:312
msgid "Please %1$supdate WooCommerce%2$s"
msgstr "%1$sWooCommerce를 업데이트%2$s하시기 바랍니다"

#: woocommerce/class-sv-wc-helper.php:427
msgctxt "coordinating conjunction for a list of items: a, b, and c"
msgid "and"
msgstr "및 "

#. translators: A list of items, for example: "US or Canada", or "US, Canada, or Mexico". English uses Oxford comma before the conjunction ("or") if there are at least 2 items preceding it - hence the use of plural forms. If your locale does not use Oxford comma, you can just provide the same translation to all plural forms. Placeholders: %1$s - a comma-separated list of item, %2$s - the final item in the list
#: woocommerce/class-sv-wc-helper.php:472
msgid "%1$s or %2$s"
msgid_plural "%1$s, or %2$s"
msgstr[0] "%1$s 또는 %2$s"
msgstr[1] "%1$s, 또는 %2$s"

#. translators: A list of items, for example: "US and Canada", or "US, Canada, and Mexico". English uses Oxford comma before the conjunction ("and") if there are at least 2 items preceding it - hence the use of plural forms. If your locale does not use Oxford comma, you can just provide the same translation to all plural forms. Placeholders: %1$s - a comma-separated list of items, %2$s - the final item in the list
#: woocommerce/class-sv-wc-helper.php:478
msgid "%1$s and %2$s"
msgid_plural "%1$s, and %2$s"
msgstr[0] "%1$s 및 %2$s"
msgstr[1] "%1$s, 및 %2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - plugin name, %2$s - a PHP extension/comma-separated list of PHP extensions
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin-dependencies.php:156
msgid "%1$s requires the %2$s PHP extension to function. Contact your host or server administrator to install and configure the missing extension."
msgid_plural "%1$s requires the following PHP extensions to function: %2$s. Contact your host or server administrator to install and configure the missing extensions."
msgstr[0] "%1$s이(가) 작동하려면 %2$s PHP 확장이 필요합니다. 누락된 확장을 설치하고 구성하려면 호스트 또는 서버 관리자에게 문의하세요."
msgstr[1] "%1$s이(가) 작동하려면 다음 PHP 확장이 필요합니다: %2$s. 누락된 확장을 설치하고 구성하려면 호스트 또는 서버 관리자에게 문의하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - plugin name, %2$s - a PHP function/comma-separated list of PHP functions
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin-dependencies.php:184
msgid "%1$s requires the %2$s PHP function to exist.  Contact your host or server administrator to install and configure the missing function."
msgid_plural "%1$s requires the following PHP functions to exist: %2$s.  Contact your host or server administrator to install and configure the missing functions."
msgstr[0] "%1$s을(를) 사용하려면 %2$s PHP 함수가 있어야 합니다  누락된 함수를 설치하고 구성하려면 호스트 또는 서버 관리자에게 문의하세요."
msgstr[1] "%1$s이(가) 작동하려면 다음 PHP 함수가 있어야 합니다: %2$s.  누락된 함수를 설치하고 구성하려면 호스트 또는 서버 관리자에게 문의하세요."

#. translators: Placeholder: %s - a PHP setting value
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin-dependencies.php:228
msgid "%s or higher"
msgstr "%s 이상"

#: woocommerce/class-sv-wc-plugin-dependencies.php:238
msgid "Please contact your hosting provider or server administrator to configure these settings."
msgstr "해당 설정을 구성하려면 호스팅 공급업체 또는 서버 관리자에게 문의하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - <strong> HTML tag, %2$s - </strong> HTML tag
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin-dependencies.php:261
msgid "Hey there! We've noticed that your server is running %1$san outdated version of PHP%2$s, which is the programming language that WooCommerce and its extensions are built on."
msgstr "안녕하세요! 귀하의 서버에서 WooCommerce 및 해당 확장 프로그램의 기반이 되는 프로그래밍 언어인 %1$s오래된 PHP 버전%2$s을 실행하고 있는 것으로 나타났습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - <strong> HTML tag, %2$s - </strong> HTML tag
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin-dependencies.php:263
msgid "The PHP version that is currently used for your site is no longer maintained, nor %1$sreceives security updates%2$s; newer versions are faster and more secure."
msgstr "현재 귀하의 사이트에 사용되는 PHP 버전은 더 이상 유지 관리되지 않으며 %1$s보안 업데이트도 받지 않습니다%2$s. 최신 버전은 더 빠르고 안전합니다."

#. translators: Context: User is running an outdated PHP Version a plugin is not compatible with. Placeholders: %s - the plugin name
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin-dependencies.php:265
msgid "As a result, %s no longer supports this version and you should upgrade PHP as soon as possible."
msgstr "결과적으로 %s은(는) 이 버전을 더 이상 지원하지 않으며 최대한 빨리 PHP를 업그레이드해야 합니다."

#. translators: Context: The host can update PHP version for the user. Placeholders: %1$s - <a> HTML tag, %2$s - </a> HTML tag
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin-dependencies.php:267
msgid "Your hosting provider can do this for you. %1$sHere are some resources to help you upgrade%2$s and to explain PHP versions further."
msgstr "귀하의 호스팅 공급업체에서 대신 해드릴 수 있습니다. %1$s다음은 업그레이드하는 데 도움이 되고%2$s PHP 버전에 대해 더 자세히 설명하는 데 도움이 되는 몇 가지 리소스입니다."

#. translators: Placeholders: %s - plugin name
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin.php:343
msgid "You cannot clone instances of %s."
msgstr "%s의 인스턴스를 복제할 수 없습니다."

#. translators: Placeholders: %s - plugin name
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin.php:354
msgid "You cannot unserialize instances of %s."
msgstr "%s의 인스턴스를 역직렬화할 수 없습니다."

#. translators: Docs as in Documentation
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin.php:628
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: woocommerce/class-sv-wc-plugin.php:633
msgctxt "noun"
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: woocommerce/class-sv-wc-plugin.php:638
msgctxt "verb"
msgid "Review"
msgstr "검토"

#. translators: Placeholders: %1$s - PHP setting value, %2$s - version or value required
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin.php:777
msgid "%1$s - A minimum of %2$s is required."
msgstr "%1$s - 최소 %2$s이(가) 필요합니다."

#. translators: Context: As in "Value has been set as [foo], but [bar] is required". Placeholders: %1$s - current value for a PHP setting, %2$s - required value for the PHP setting
#: woocommerce/class-sv-wc-plugin.php:787
msgid "Set as %1$s - %2$s is required."
msgstr "%1$s(으)로 설정되었지만 %2$s이(가) 필요합니다."

#: woocommerce/class-sv-wc-plugin.php:1143
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:887
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: woocommerce/Lifecycle.php:394
msgctxt "Generic congratulatory exclamation at the start of a milestone message"
msgid "Awesome!"
msgstr "멋집니다!"

#: woocommerce/Lifecycle.php:395
msgctxt "Generic congratulatory exclamation at the start of a milestone message"
msgid "Fantastic!"
msgstr "환상적이에요!"

#: woocommerce/Lifecycle.php:396
msgctxt "Generic congratulatory exclamation at the start of a milestone message"
msgid "Cowabunga!"
msgstr "해냈어요!"

#: woocommerce/Lifecycle.php:397
msgctxt "Generic congratulatory exclamation at the start of a milestone message"
msgid "Congratulations!"
msgstr "축하합니다!"

#: woocommerce/Lifecycle.php:398
msgctxt "Generic congratulatory exclamation at the start of a milestone message"
msgid "Hot dog!"
msgstr "최고예요!"

#. translators: Placeholders: %1$s - Plugin name, %2$s - Opening HTML <a> tag, %3$s - Closing HTML </a> tag, %4$s - Opening HTML <a> tag, %5$s - Closing HTML </a> tag
#: woocommerce/Lifecycle.php:405
msgid "Are you having a great experience with %1$s so far? Please consider %2$sleaving a review%3$s! If things aren't going quite as expected, we're happy to help -- please %4$sreach out to our support team%5$s."
msgstr "지금까지 %1$s 사용에 만족하고 계신가요? %2$s리뷰를 남겨%3$s 주세요! 상황이 예상대로 진행되지 않는 경우 저희가 기꺼이 도와드리겠습니다. %4$s지원팀에 문의%5$s해 주세요."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-order.php:132
msgctxt "Payment transaction capture"
msgid "Are you sure you wish to process this capture? The action cannot be undone."
msgstr "이 캡처 과정을 완료하시겠습니까? 해당 작업은 실행 취소할 수 없습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-order.php:135
msgctxt "Payment transaction capture failed error message"
msgid "Something went wrong, and the capture could not be completed. Please try again."
msgstr "문제가 발생했으며 이 캡처 과정을 완료할 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#. translators: verb, as in "Capture credit card charge". Used when an amount has been pre-authorized before, but funds have not yet been captured (taken) from the card. Capturing the charge will take the money from the credit card and put it in the merchant's pockets.
#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-order.php:180
#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-order.php:269
#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-order.php:332
msgid "Capture Charge"
msgstr "캡처 요금"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-order.php:322
msgid "This charge has been fully captured."
msgstr "이 요금은 완전히 캡처되었습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-order.php:324
msgid "This charge can no longer be captured."
msgstr "이 요금은 더 이상 캡처할 수 없습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-order.php:326
msgid "This charge cannot be captured."
msgstr "이 요금은 캡처할 수 없습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:94
msgid "Are you sure you want to remove this token?"
msgstr "이 토큰을 제거하시겠습니까?"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:104
msgid "Invalid token data"
msgstr "유효하지 않은 토큰 데이터"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:108
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:494
#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-user-handler.php:306
msgid "(%s)"
msgstr "(%s)"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:524
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:904
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:560
#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:593
msgid "Token ID"
msgstr "토큰 ID"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:565
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:302
msgid "Card Type"
msgstr "카드 유형"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:570
#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:606
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:193
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:300
msgctxt "Last four digits of a payment method"
msgid "Last Four"
msgstr "마지막 네 자리"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:577
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:381
msgid "Expiration (MM/YY)"
msgstr "만료(MM/YY)"

#. translators: e-check account type, HTML form field label
#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:598
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:489
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:301
msgid "Account Type"
msgstr "계정 유형"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:601
msgid "Checking"
msgstr "확인"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:602
msgid "Savings"
msgstr "할인액"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:703
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:705
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:708
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:301
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-payment-token-editor.php:731
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#. translators: Placeholder: %s - Plugin name
#. translators: Placeholder: %s - Payment gateway title (e.g. Authorize.Net, Braintree, etc.)
#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-user-handler.php:225
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:211
msgid "%s Payment Tokens"
msgstr "%s 결제 토큰"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/class-sv-wc-payment-gateway-admin-user-handler.php:303
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:880
msgid "Customer ID"
msgstr "고객 ID"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:32
msgid "This section contains configuration settings for this gateway."
msgstr "이 섹션에는 이 게이트웨이에 대한 구성 설정이 포함됩니다."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:53
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:54
msgid "The transaction environment for this gateway."
msgstr "이 게이트웨이의 거래 환경."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:61
msgid "Tokenization Enabled"
msgstr "토큰화 활성화됨"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:62
msgid "Displays whether or not tokenization is enabled for this gateway."
msgstr "이 게이트웨이의 토큰화가 활성화되어 있는지 여부를 표시합니다."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:75
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1434
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:76
msgid "Displays whether or not debug logging is enabled for this gateway."
msgstr "이 게이트웨이의 디버그 로깅이 활성화되어 있는지 여부를 표시합니다."

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:79
msgid "Display at Checkout & Log"
msgstr "결제 및 로그에 표시"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:81
msgid "Display at Checkout"
msgstr "결제에 표시"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:83
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1442
msgid "Save to Log"
msgstr "로그에 저장"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-admin-gateway-status.php:85
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1440
msgid "Off"
msgstr "끔"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-order-partial-capture.php:30
msgctxt "Authorized transaction for order payment"
msgid "Authorization total"
msgstr "승인 총합"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-order-partial-capture.php:34
msgctxt "Captured transaction (without charge) for order payment"
msgid "Amount already captured"
msgstr "금액이 이미 캡처됨"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-order-partial-capture.php:40
msgid "Remaining order total"
msgstr "남은 주문 총액"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-order-partial-capture.php:46
msgctxt "Capture (without charge) amount for order payment"
msgid "Capture amount"
msgstr "금액 캡처"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-order-partial-capture.php:53
msgid "Comment (optional):"
msgstr "댓글(옵션):"

#. translators: Context: Capture payment without charge. Placeholder: %s - transaction amount to be captured.
#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-order-partial-capture.php:67
msgid "Capture %s"
msgstr "%s 캡처"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-order-partial-capture.php:70
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:612
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-user-payment-token-editor-token.php:57
msgid "-- Select an option --"
msgstr "-- 옵션을 선택해 주세요 --"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-user-payment-token-editor.php:59
msgid "No saved payment tokens"
msgstr "저장된 결제 토큰 없음"

#: woocommerce/payment-gateway/admin/views/html-user-profile-field-customer-id.php:30
msgid "The gateway customer ID for the user. Only edit this if necessary."
msgstr "해당 사용자의 게이트웨이 고객 ID입니다. 필요한 경우에만 편집하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:99
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-frontend.php:144
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Frontend.php:134
msgid "An error occurred, please try again or try an alternate form of payment"
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 양식을 사용하세요"

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:100
msgid "We cannot process your order with the payment information that you provided. Please use a different payment account or an alternate payment method."
msgstr "제공하신 결제 정보로는 주문을 처리할 수 없습니다. 다른 결제 계정이나 다른 결제 방법을 사용하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:101
msgid "This order is being placed on hold for review. Please contact us to complete the transaction."
msgstr "이 주문은 검토를 위해 보류 중입니다. 거래를 완료하려면 당사에 문의하시기 바랍니다."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:106
msgctxt "Credit or debit card CSC/CVC/CVV"
msgid "This order is being placed on hold for review due to an incorrect card verification number. You may contact the store to complete the transaction."
msgstr "카드 승인 번호가 정확하지 않기 때문에 이 주문은 검토를 위해 보류 중입니다. 거래를 완료하려면 스토어에 문의하실 수 있습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:107
msgctxt "Credit or debit card CSC/CVC/CVV"
msgid "The card verification number is invalid, please try again."
msgstr "카드 인증 번호가 유효하지 않습니다. 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:108
msgctxt "Credit or debit card CSC/CVC/CVV"
msgid "Please enter your card verification number and try again."
msgstr "카드 인증 번호를 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:111
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "That card type is not accepted, please use an alternate card or other form of payment."
msgstr "해당 카드 유형은 사용할 수 없습니다. 다른 카드 또는 다른 결제 방법을 사용하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:112
#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:116
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The card type is invalid or does not correlate with the credit card number. Please try again or use an alternate card or other form of payment."
msgstr "카드 유형이 유효하지 않거나 신용카드 번호와 관련이 없습니다. 다시 시도하거나 다른 카드 또는 다른 결제 양식을 사용하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:113
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Please select the card type and try again."
msgstr "카드 유형을 선택하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:117
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The card number is invalid, please re-enter and try again."
msgstr "카드 번호가 유효하지 않습니다. 다시 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:118
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Please enter your card number and try again."
msgstr "카드 번호를 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:121
msgctxt "Credit or debit card (whole date issue)"
msgid "The card expiration date is invalid, please re-enter and try again."
msgstr "카드 만료 날짜가 유효하지 않습니다. 다시 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:122
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The card expiration month is invalid, please re-enter and try again."
msgstr "카드 만료 월이 유효하지 않습니다. 다시 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:123
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The card expiration year is invalid, please re-enter and try again."
msgstr "카드 만료 연도가 유효하지 않습니다. 다시 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:124
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Please enter your card expiration date and try again."
msgstr "카드 만료 날짜를 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:127
msgid "The bank routing number is invalid, please re-enter and try again."
msgstr "은행 라우팅 번호가 유효하지 않습니다. 다시 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:128
msgid "The bank account number is invalid, please re-enter and try again."
msgstr "은행 계좌 번호가 유효하지 않습니다. 다시 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:131
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The provided card is expired, please use an alternate card or other form of payment."
msgstr "제공된 카드가 만료되었습니다. 다른 카드 또는 다른 결제 방법을 사용하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:132
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The provided card was declined, please use an alternate card or other form of payment."
msgstr "제공된 카드가 거절되었습니다. 다른 카드 또는 다른 결제 방법을 사용하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:133
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Insufficient funds in account, please use an alternate card or other form of payment."
msgstr "계정에 자금이 충분하지 않습니다. 다른 카드 또는 다른 결제 방법을 사용하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:134
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The card is inactivate or not authorized for card-not-present transactions, please use an alternate card or other form of payment."
msgstr "카드가 비활성 상태이거나 무카드 거래 승인을 받지 못했습니다. 다른 카드 또는 다른 결제 방법을 사용하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:135
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The credit limit for the card has been reached, please use an alternate card or other form of payment."
msgstr "카드 신용 한도에 도달했습니다. 다른 카드나 다른 결제 방법을 사용하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:136
msgctxt "Credit or debit card CSC/CVC/CVV"
msgid "The card verification number does not match. Please re-enter and try again."
msgstr "카드 인증 번호가 일치하지 않습니다. 다시 입력하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/api/class-sv-wc-payment-gateway-api-response-message-helper.php:137
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "The provided address does not match the billing address for cardholder. Please verify the address and try again."
msgstr "제공된 주소가 카드 소지자의 청구 주소와 일치하지 않습니다. 주소를 확인하고 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:63
msgid "Payment error, please try another payment method or contact us to complete your transaction."
msgstr "결제 오류입니다. 다른 결제 방법을 사용하거나 거래 완료를 위해 당사에 문의하시기 바랍니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:163
msgid "Card expiration date is invalid"
msgstr "카드 만료 날짜가 유효하지 않습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:187
msgid "Card number is missing"
msgstr "카드 번호가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:193
msgid "Card number is invalid (wrong length)"
msgstr "카드 번호가 유효하지 않습니다(길이가 다름)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:198
msgid "Card number is invalid (only digits allowed)"
msgstr "카드 번호가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:203
msgid "Card number is invalid"
msgstr "카드 번호가 유효하지 않습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:230
msgid "Card security code is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "카드 보안 코드가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:236
msgid "Card security code is invalid (must be 3 or 4 digits)"
msgstr "카드 보안 코드가 유효하지 않습니다(3 또는 4자리여야 함)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:242
msgid "Card security code is missing"
msgstr "카드 보안 코드가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:269
msgid "Routing Number is missing"
msgstr "라우팅 번호가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:276
msgid "Routing Number is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "라우팅 번호가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:282
msgid "Routing number is invalid (must be 9 digits)"
msgstr "라우팅 번호가 유효하지 않습니다(9자리여야 함)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:291
msgid "Account Number is missing"
msgstr "계좌 번호가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:298
msgid "Account Number is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "계좌 번호가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:304
msgctxt "Bank account"
msgid "Account number is invalid (must be between 5 and 17 digits)"
msgstr "계좌 번호가 유효하지 않습니다(5-17자리여야 합니다)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:311
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:532
msgid "Driver's license number is invalid"
msgstr "운전 면허 번호가 유효하지 않습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:317
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:528
msgctxt "Bank check (noun)"
msgid "Check Number is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "수표 번호가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:447
msgid "The transaction failed."
msgstr "거래에 실패했습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:532
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#. translators: Placeholder: %s - Error message
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:542
msgid "Payment method address could not be updated. %s"
msgstr "결제 방법 주소를 업데이트할 수 없습니다. %s"

#. translators: Placeholders: %1$s - Payment method title, %2$s - Payment account type (savings/checking) (may or may not be available), %3$s - Last four digits of the account
#. translators: Context: "Check" as in "bank check" (noun, not verb). Placeholders: %1$s - payment method title, %2$s - payment account type (savings/checking) (may or may not be available), %3$s - last four digits of the account
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:712
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2871
msgid "%1$s Check Transaction Approved: %2$s account ending in %3$s"
msgstr "%1$s 수표 거래 승인됨: 끝 번호가 %3$s인 %2$s 계좌"

#. translators: Placeholder: %s - Bank check number
#. translators: Context: "Check" as in "bank check" (noun, not verb). Placeholder: %s - check number
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:717
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2876
msgid "Check number %s"
msgstr "수표 번호 %s"

#. translators: Placeholder: %s - Payment transaction ID
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:723
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:820
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2284
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2517
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2836
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2882
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Capture.php:199
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-pre-orders.php:365
msgid "(Transaction ID %s)"
msgstr "(거래 ID %s)"

#. translators: Example: "Braintree Test Authorization Approved: Mastercard ending in 1234". Placeholders: %1$s - payment method title, %2$s - environment ("Test"), %3$s - transaction type (authorization/charge), %4$s - card type (mastercard, visa, ...), %5$s - last four digits of the card
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:789
msgid "%1$s %2$s %3$s Approved: %4$s ending in %5$s"
msgstr "%1$s %2$s %3$s 승인됨: 끝 번호가 %5$s인 %4$s"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:791
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:801
msgctxt "Noun, software environment"
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:792
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:802
msgctxt "Credit card transaction type"
msgid "Authorization"
msgstr "승인"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:792
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:802
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2810
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3293
msgctxt "noun, credit card transaction type"
msgid "Charge"
msgstr "요금 부과"

#. translators: Example: "Authorize.Net Test Charge Approved: Mastercard" - Placeholders: %1$s - payment method title, %2$s - environment ("Test"), %3$s - transaction type (authorization/charge), %4$s - card type (mastercard, visa, ...)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:799
msgid "%1$s %2$s %3$s Approved: %4$s"
msgstr "%1$s %2$s %3$s 승인됨: %4$s"

#. translators: Placeholder: %s - Credit card expiry date
#. translators: Placeholders: %s - expiry date
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:812
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:737
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2828
msgid "(expires %s)"
msgstr "(%s에 만료)"

#. translators: Placeholders: %s - failure message
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:882
msgid "Tokenization Request Failed: %s"
msgstr "토큰화 요청 실패: %s"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment method title, %2$s - failure message
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:893
msgid "%1$s Tokenization Request Failed: %2$s"
msgstr "%1$s 토큰화 요청 실패: %2$s"

#. translators: This is a message describing that the transaction in question only performed a credit card authorization and did not capture any funds.
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:914
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1983
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:275
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-pre-orders.php:382
msgid "Authorization only transaction"
msgstr "승인 전용 거래"

#. translators: Placeholders: %s - failure message. Payment method as in a specific credit card, e-check or bank account
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:951
msgid "Oops, adding your new payment method failed: %s"
msgstr "신규 결제 방법 추가 실패: %s"

#. translators: Payment method as in a specific credit card. Placeholders: %1$s - card type (visa, mastercard, ...), %2$s - last four digits of the card, %3$s - card expiry date
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:996
msgid "Nice! New payment method added: %1$s ending in %2$s (expires %3$s)"
msgstr "좋아요! 신규 결제 방법 추가됨: 끝 번호가 %2$s인 %1$s(%3$s 만료)"

#. translators: Payment method as in a specific e-check account. Placeholders: %1$s - account type (checking/savings), %2$s - last four digits of the account
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:1006
msgid "Nice! New payment method added: %1$s account ending in %2$s"
msgstr "좋아요! 신규 결제 방법 추가됨: 끝 번호가%2$s인 %1$s 계좌"

#. translators: Payment method as in a specific credit card, e-check or bank account
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:1013
msgid "Nice! New payment method added."
msgstr "좋아요! 신규 결제 방법이 추가되었습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - site title, %2$s - customer email. Payment method as in a specific credit card, e-check or bank account
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-direct.php:1136
msgid "%1$s - Add Payment Method for %2$s"
msgstr "%1$s - %2$s의 결제 방법 추가"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:178
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:179
msgid "Checking Account"
msgstr "계정 확인 중"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:180
msgid "Savings Account"
msgstr "보통 예금 계좌"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:181
msgid "Credit / Debit Card"
msgstr "신용카드/직불카드"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:182
msgid "Bank Account"
msgstr "은행 계좌"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:191
msgctxt "payment method type"
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:227
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3552
msgctxt "credit card type"
msgid "Visa"
msgstr "VISA"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:231
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3553
msgctxt "credit card type"
msgid "MasterCard"
msgstr "MasterCard"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:235
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3554
msgctxt "credit card type"
msgid "American Express"
msgstr "American Express"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:239
msgctxt "credit card type"
msgid "Diners Club"
msgstr "Diners Club"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:243
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3555
msgctxt "credit card type"
msgid "Discover"
msgstr "Discover"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:247
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3557
msgctxt "credit card type"
msgid "JCB"
msgstr "JCB"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:251
msgctxt "credit card type"
msgid "CarteBleue"
msgstr "CarteBleue"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:255
msgctxt "credit card type"
msgid "Maestro"
msgstr "Maestro"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-helper.php:259
msgctxt "credit card type"
msgid "Laser"
msgstr "Laser"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:301
msgid "Thank you for your order, please click the button below to pay."
msgstr "주문해 주셔서 감사합니다. 결제하려면 아래 버튼을 클릭하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:302
msgid "Thank you for your order. We are now redirecting you to complete payment."
msgstr "주문해 주셔서 감사합니다. 결제 완료를 위해 지금 리디렉팅 중입니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:303
msgid "Pay Now"
msgstr "지금 결제"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:304
msgid "Cancel Order"
msgstr "주문 취소"

#. translators: Placeholders: %s - a WooCommerce order ID
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:460
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Hosted_Payment_Handler.php:320
msgid "Could not find order %s"
msgstr "%s 주문을 찾을 수 없습니다"

#. translators: Placeholders: %s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:524
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:205
msgid "%s duplicate transaction received"
msgstr "%s 중복 거래가 접수되었습니다"

#. translators: Placeholder: %s - Order number
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:528
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:208
msgid "Order %s is already paid for."
msgstr "%s 주문을 지급할 준비가 되었습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc), %2$s - payment method name (mastercard, bank account, etc), %3$s - last four digits of the card/account, %4$s - card/account expiry date
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:613
#: woocommerce/payment-gateway/payment-tokens/class-sv-wc-payment-gateway-payment-tokens-handler.php:1152
msgid "%1$s Payment Method Saved: %2$s ending in %3$s (expires %4$s)"
msgstr "%1$s 결제 방법 저장됨: 끝 번호가 %3$s인 %2$s(%4$s 만료)"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title (such as CyberSouce, NETbilling, etc), %2$s - account type (checking/savings - may or may not be available), %3$s - last four digits of the account
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:624
#: woocommerce/payment-gateway/payment-tokens/class-sv-wc-payment-gateway-payment-tokens-handler.php:1163
msgid "%1$s eCheck Payment Method Saved: %2$s account ending in %3$s"
msgstr "%1$s eCheck 결제 방법 추가됨: 끝 번호가 %3$s인 %2$s 계좌"

#. translators: Placeholders: %s - payment gateway title (such as CyberSouce, NETbilling, etc)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:633
msgid "%s Payment Method Saved"
msgstr "%s 결제 방법이 저장되었습니다"

#. translators: Placeholders: %s - a failed tokenization API error
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-hosted.php:642
msgid "Tokenization failed. %s"
msgstr "토큰화에 실패했습니다. %s"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:297
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:611
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:341
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1387
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:344
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:347
msgid "Default?"
msgstr "기본인가요?"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:613
msgid "Oops, there was an error updating your payment method. Please try again."
msgstr "죄송합니다. 결제 방법을 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:614
msgid "Are you sure you want to delete this payment method?"
msgstr "이 결제 방법을 삭제하시겠습니까?"

#. translators: Payment method as in a specific credit card, eCheck or bank account
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:701
msgid "You do not have any saved payment methods."
msgstr "저장된 결제 방법이 없습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:876
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:201
msgid "Nickname"
msgstr "별명"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:1122
msgid "Oops, you took too long, please try again."
msgstr "죄송합니다. 너무 오래 걸렸으니 다시 시도해 주세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-my-payment-methods.php:1133
msgid "There was an error with your request, please try again."
msgstr "요청에 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:363
msgid "Card Number"
msgstr "카드 번호"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:384
msgid "MM / YY"
msgstr "MM/YY"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:403
msgid "Card Security Code"
msgstr "카드 보안 코드"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:406
msgid "CSC"
msgstr "CSC"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:446
msgid "Where do I find this?"
msgstr "어디에서 확인할 수 있나요?"

#. translators: e-check routing number, HTML form field label, https://en.wikipedia.org/wiki/Routing_transit_number
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:452
msgid "Routing Number"
msgstr "식별 번호"

#. translators: e-check account number, HTML form field label
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:471
msgid "Account Number"
msgstr "계정 번호"

#. translators: http://www.investopedia.com/terms/c/checkingaccount.asp
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:497
msgctxt "account type"
msgid "Checking"
msgstr "확인"

#. translators: http://www.investopedia.com/terms/s/savingsaccount.asp
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:499
msgctxt "account type"
msgid "Savings"
msgstr "할인액"

#. translators: Test mode refers to the current software environment
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:537
msgid "TEST MODE ENABLED"
msgstr "테스트 모드 활성화됨"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:564
msgctxt "Bank check (noun)"
msgid "Sample Check"
msgstr "샘플 수표"

#. translators: Payment method as in a specific credit card, eCheck or bank account
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:639
msgid "Manage Payment Methods"
msgstr "결제 방법 관리"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:776
msgid "Use a new card"
msgstr "신규 카드 사용"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:776
msgid "Use a new bank account"
msgstr "신규 은행 계좌 사용"

#. translators: account as in customer's account on the eCommerce site
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:839
msgid "Securely Save to Account"
msgstr "계정에 안전하게 저장"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-payment-form.php:973
msgid "Payment Info"
msgstr "결제 정보"

#. translators: Placeholders: %1$s - plugin name, %2$s - <a> tag, %3$s - </a> tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:723
msgid "%1$s: WooCommerce is not being forced over SSL; your customers' payment data may be at risk. %2$sVerify your site URLs here%3$s"
msgstr "%1$s: : WooCommerce는 SSL을 강제로 사용하지 않습니다. 고객의 결제 데이터가 위험에 처할 수 있습니다. %2$s여기에서 사이트 URL 확인%3$s"

#. translators: Placeholders: %s - payment gateway name
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:740
msgid "%s will soon require TLS 1.2 support to process transactions and your server environment may need to be updated. Please contact your hosting provider to confirm that your site can send and receive TLS 1.2 connections and request they make any necessary updates."
msgstr "%s은(는) 곧 거래를 처리하기 위해 TLS 1.2 지원을 요청할 예정이며 서버 환경을 업데이트해야 할 수도 있습니다. 호스팅 공급업체에 문의하여 사이트에서 TLS 1.2 연결을 보내고 받을 수 있는지 확인하고 필요한 업데이트를 요청하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - plugin name, %2$s - a currency/comma-separated list of currencies, %3$s - <a> tag, %4$s - </a> tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:795
msgid "%1$s accepts payment in %2$s only. %3$sConfigure%4$s WooCommerce to accept %2$s to enable this gateway for checkout."
msgid_plural "%1$s accepts payment in one of %2$s only. %3$sConfigure%4$s WooCommerce to accept one of %2$s to enable this gateway for checkout."
msgstr[0] "%1$s은(는) %2$s 결제만 허용합니다. 결제에 이 게이트웨이를 활성화하는 %2$s을(를) 허용하도록 WooCommerce를 %3$s구성%4$s하세요."
msgstr[1] "%1$s은(는) %2$s 중 하나로만 결제할 수 있습니다. 결제에 이 게이트웨이를 활성화하는 %2$s 중 하나를 허용하도록 WooCommerce를 %3$s구성%4$s하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway name, %2$s - opening <a> tag, %3$s - closing </a> tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:825
msgid "Heads up! %1$s is currently configured to log transaction data for debugging purposes. If you are not experiencing any problems with payment processing, we recommend %2$sturning off Debug Mode%3$s"
msgstr "주의하세요! %1$s은(는) 현재 디버깅 목적으로 거래 데이터를 기록하도록 구성되어 있습니다. 결제 처리에 문제가 없다면 %2$s디버그 모드를 끄는%3$s 것이 좋습니다"

#. translators: Placeholders: %s - gateway name
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:876
msgid "%s is not configured"
msgstr "%s이(가) 구성되지 않았습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:888
msgid "Dismiss"
msgstr "해제"

#. translators: Placeholders: %1$s - plugin name, %2$s - opening <a> HTML link tag, %3$s - closing </a> HTML link tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:925
msgid "Heads up! Apple Pay for %1$s requires WooCommerce version 3.2 or greater. Please %2$supdate WooCommerce%3$s."
msgstr "주의하세요! %1$s을(를) 위한 Apple Pay에는 WooCommerce 버전 3.2 이상이 필요합니다. %2$sWooCommerce를 업데이트%3$s하시기 바랍니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - plugin name, %2$s - opening <a> HTML link tag, %3$s - closing </a> HTML link tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:949
msgid "Heads up! Google Pay for %1$s requires WooCommerce version 3.2 or greater. Please %2$supdate WooCommerce%3$s."
msgstr "주의하세요! %1$s을(를) 위한 Google Pay에는 WooCommerce 버전 3.2 이상이 필요합니다. %2$sWooCommerce를 업데이트%3$s하시기 바랍니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc), %2$s - <a> tag, %3$s - </a> tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:985
msgid "%1$s is inactive for subscription transactions. Please %2$senable tokenization%3$s to activate %1$s for Subscriptions."
msgstr "%1$s은(는) 구독 거래에 비활성화되어 있습니다. 구독을 위해 %1$s을(를) 활성화하려면 %2$s토큰화를 활성화%3$s하시기 바랍니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:1003
msgid "%1$s is inactive for pre-order transactions. Please %2$senable tokenization%3$s to activate %1$s for Pre-Orders."
msgstr "%1$s은(는) 사전 주문 거래에 비활성화되어 있습니다. 사전 주문을 위해 %1$s을(를) 활성화하려면 %2$s토큰화를 활성화%3$s하시기 바랍니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:1040
msgid "You must enable tokenization for this gateway in order to support automatic renewal payments with the WooCommerce Subscriptions extension."
msgstr "WooCommerce 구독 확장을 통해 자동 갱신 결제를 지원하려면 이 게이트웨이에 대한 토큰화를 활성화해야 합니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-plugin.php:1041
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#. translators: Placeholder: %s - Payment gateway title (e.g. Authorize.Net, Braintree...)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:116
msgid "%s Customer ID"
msgstr "%s 고객 ID"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:185
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:256
msgid "Removed payment token \"%d\""
msgstr "결제 토큰 “%d” 제거됨"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway-privacy.php:303
msgid "Expiry Date"
msgstr "만료 날짜"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:355
msgctxt "Congratulatory message displayed to the merchant when they process their first payment"
msgid "You successfully processed a payment!"
msgstr "결제가 처리되었습니다!"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:360
msgctxt "Congratulatory message displayed to the merchant when they process their first refund"
msgid "You successfully processed a refund!"
msgstr "환불이 처리되었습니다!"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:517
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card number is missing"
msgstr "카드 번호가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:518
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card number is invalid"
msgstr "카드 번호가 유효하지 않습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:519
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card number is invalid (only digits allowed)"
msgstr "카드 번호가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:520
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card number is invalid (wrong length)"
msgstr "카드 번호가 유효하지 않습니다(길이가 다름)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:521
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card is invalid"
msgstr "카드가 유효하지 않습니다"

#. translators: {card_type} will be replaced by a corresponding card type name, e.g. American Express
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:523
msgid "{card_type} card is invalid"
msgstr "{card_type} 카드가 유효하지 않습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:524
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card security code is missing"
msgstr "카드 보안 코드가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:525
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card security code is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "카드 보안 코드가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:526
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card security code is invalid (must be 3 or 4 digits)"
msgstr "카드 보안 코드가 유효하지 않습니다(3 또는 4자리여야 함)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:527
msgctxt "Credit or debit card"
msgid "Card expiration date is invalid"
msgstr "카드 만료 날짜가 유효하지 않습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:529
msgctxt "Bank check (noun)"
msgid "Check Number is missing"
msgstr "수표 번호가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:530
msgctxt "For countries without states, \"state\" can be replaced with \"place of issue\"."
msgid "Driver's license state is missing"
msgstr "운전 면허 상태가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:531
msgid "Driver's license number is missing"
msgstr "운전 면허 번호가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:533
msgctxt "Bank account"
msgid "Account Number is missing"
msgstr "계좌 번호가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:534
msgctxt "Bank account"
msgid "Account Number is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "계좌 번호가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:535
msgctxt "Bank account"
msgid "Account Number is invalid (must be between 5 and 17 digits)"
msgstr "계좌 번호가 유효하지 않습니다(5-17자리여야 합니다)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:536
msgctxt "Bank account"
msgid "Routing Number is missing"
msgstr "라우팅 번호가 누락되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:537
msgctxt "Bank account"
msgid "Routing Number is invalid (only digits are allowed)"
msgstr "라우팅 번호가 유효하지 않습니다(숫자만 허용됨)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:538
msgctxt "Bank account"
msgid "Routing Number is invalid (must be 9 digits)"
msgstr "라우팅 번호가 유효하지 않습니다(9자리여야 함)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:783
msgid "Continue to Payment"
msgstr "결제 계속하기"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:783
msgid "Place order"
msgstr "주문"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:815
msgid "Thank you for your order."
msgstr "주문해 주셔서 감사합니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1339
msgid "Credit Card"
msgstr "신용카드"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1341
msgid "eCheck"
msgstr "eCheck"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1359
msgid "Pay securely using your credit card."
msgstr "신용카드를 사용하여 안전하게 결제하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1361
msgid "Pay securely using your checking account."
msgstr "입출금 계좌를 사용하여 안전하게 결제하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1380
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:93
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:93
msgid "Enable / Disable"
msgstr "활성화/비활성화"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1381
msgid "Enable this gateway"
msgstr "이 게이트웨이 활성화"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1389
msgid "Payment method title that the customer will see during checkout."
msgstr "결제하는 동안 고객에게 표시되는 결제 방법 제목입니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1394
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1396
msgid "Payment method description that the customer will see during checkout."
msgstr "결제하는 동안 고객에게 표시되는 결제 방법 설명입니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1425
msgid "Detailed Decline Messages"
msgstr "상세한 승인거절 메시지"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1427
msgid "Check to enable detailed decline messages to the customer during checkout when possible, rather than a generic decline message."
msgstr "가능한 경우 일반적인 승인거절 메시지 대신 결제 중에 고객에게 상세한 승인거절 메시지를 표시하려면 선택하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1437
msgid "Show Detailed Error Messages and API requests/responses on the checkout page and/or save them to the %1$sdebug log%2$s"
msgstr "자세한 오류 메시지 및 API 요청/응답을 결제 페이지에 표시하거나 %1$s디버그 로그%2$s에 저장하세요"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1441
msgid "Show on Checkout Page"
msgstr "결제 페이지에 표시"

#. translators: show debugging information on both checkout page and in the log
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1444
msgid "Both"
msgstr "둘 다"

#. translators: environment as in a software environment (test/production)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1507
msgctxt "Payment gateway production or test environment modes"
msgid "Environment"
msgstr "환경"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1510
msgctxt "Payment gateway production or test environment modes"
msgid "Select the gateway environment to use for transactions."
msgstr "거래에 사용할 게이트웨이 환경을 선택하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1558
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:151
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:149
msgid "Connection Settings"
msgstr "연결 설정"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1564
msgctxt "Used in payment gateways configuration"
msgid "Share connection settings"
msgstr "연결 설정 공유"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1566
msgid "Use connection/authentication settings from other gateway"
msgstr "다른 게이트웨이에서 연결/인증 설정 사용"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1569
msgid "Disabled because the other gateway is using these settings"
msgstr "다른 게이트웨이에서 해당 설정을 사용하고 있기 때문에 비활성화되었습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1586
msgid "Card Security Code (CSC)"
msgstr "카드 보안 코드(CSC)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1587
msgid "Display the Card Security Code (CSC) field on checkout"
msgstr "결제 시 카드 보안 코드(CSC) 입력란 표시"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1595
msgid "Saved Card Security Code"
msgstr "저장되어 있는 카드 보안 코드"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1596
msgid "Display the Card Security Code field when paying with a saved card"
msgstr "저장된 카드로 결제 시 카드 보안 코드 입력란 표시"

#. translators: Placeholders: %1$s - site title, %2$s - order number
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:1931
msgid "%1$s - Order %2$s"
msgstr "%1$s - %2$s 주문"

#. translators: Placeholders: %1$s - site title, %2$s - order number. Definitions: Capture as in capture funds from a credit card.
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2065
msgid "%1$s - Capture for Order %2$s"
msgstr "%1$s - %2$s 주문 캡처"

#. translators: Placeholders: %1$s - site title, %2$s - order number
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2208
msgid "%1$s - Refund for Order %2$s"
msgstr "%1$s - %2$s 주문 환불"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc), %2$s - a monetary amount
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2275
msgid "%1$s Refund in the amount of %2$s approved."
msgstr "%2$s 상당의 %1$s 환불이 승인되었습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc), %2$s - error code, %3$s - error message
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2305
msgid "%1$s Refund Failed: %2$s - %3$s"
msgstr "%1$s 환불 실패: %2$s - %3$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc), %2$s - error message
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2313
msgid "%1$s Refund Failed: %2$s"
msgstr "%1$s 환불 실패: %2$s"

#. translators: Placeholders: %s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2334
msgid "%s Order completely refunded."
msgstr "%s 주문이 전액 환불되었습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2389
msgid "Oops, you cannot partially void this order. Please use the full order amount."
msgstr "죄송합니다. 이 주문의 일부만 무효 처리할 수 없습니다. 전체 주문 금액을 사용하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title, %2$s - error code, %3$s - error message. Void as in to void an order.
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2476
msgid "%1$s Void Failed: %2$s - %3$s"
msgstr "%1$s 무효 처리 실패: %2$s - %3$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title, %2$s - error message. Void as in to void an order.
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2484
msgid "%1$s Void Failed: %2$s"
msgstr "%1$s 무효 처리 실패: %2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title, %2$s - a monetary amount. Void as in to void an order.
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2508
msgid "%1$s Void in the amount of %2$s approved."
msgstr "%1$s %2$s의 승인된 금액을 무효화하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2583
msgctxt "hash before order number"
msgid "#"
msgstr "#"

#. translators: Placeholders: %1$s - status code, %2$s - status message
#. translators: Placeholders: %1$s - Payment request response status code, %2$s - Payment request response status message
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2605
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:152
#: woocommerce/payment-gateway/payment-tokens/class-sv-wc-payment-gateway-payment-tokens-handler.php:178
msgid "Status code %1$s: %2$s"
msgstr "상태 코드 %1$s: %2$s"

#. translators: Placeholders: %s - status code
#. translators: Placeholder: %s - Payment request response status code
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2608
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:155
#: woocommerce/payment-gateway/payment-tokens/class-sv-wc-payment-gateway-payment-tokens-handler.php:181
msgid "Status code: %s"
msgstr "상태 코드: %s"

#. translators: Placeholders; %s - status message
#. translators: Placeholder: %s - Status message
#. translators: Placeholder: %s - Payment request response status message
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2611
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:158
#: woocommerce/payment-gateway/payment-tokens/class-sv-wc-payment-gateway-payment-tokens-handler.php:184
msgid "Status message: %s"
msgstr "상태 메시지: %s"

#. translators: Placeholder: %s - Payment transaction ID
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2616
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:164
#: woocommerce/payment-gateway/payment-tokens/class-sv-wc-payment-gateway-payment-tokens-handler.php:192
msgid "Transaction ID %s"
msgstr "거래 ID %s"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment method title, %2$s - environment ("Test"), %3$s - transaction type (authorization/charge)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2807
msgid "%1$s %2$s %3$s Approved"
msgstr "%1$s %2$s %3$s 승인됨"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2809
msgctxt "noun, software environment"
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2810
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3294
msgctxt "credit card transaction type"
msgid "Authorization"
msgstr "승인"

#. translators: Placeholders: %1$s - credit card type (MasterCard, Visa, etc...), %2$s - last four digits of the card
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2817
msgid "%1$s ending in %2$s"
msgstr "%2$s(으)로 끝나는 %1$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title, %2$s - message (probably reason for the transaction being held for review)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2914
msgid "%1$s Transaction Held for Review (%2$s)"
msgstr "검토를 위해 %1$s 거래 보류됨(%2$s)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:2956
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:268
msgid "Your order has been received and is being reviewed. Thank you for your business."
msgstr "주문이 접수되었으며 검토 중입니다. 거래해 주셔서 감사합니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title, %2$s - error message; e.g. Order Note: [Payment method] Payment failed [error]
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3003
msgid "%1$s Payment Failed (%2$s)"
msgstr "%1$s 결제 실패(%2$s)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3021
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Hosted_Payment_Handler.php:217
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:532
msgid "An error occurred, please try again or try an alternate form of payment."
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 양식을 사용하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title, %2$s - message/error
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3040
msgid "%1$s Transaction Cancelled (%2$s)"
msgstr "%1$s 거래 취소됨(%2$s)"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3288
msgid "Transaction Type"
msgstr "거래 유형"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3290
msgid "Select how transactions should be processed. Charge submits all transactions for settlement, Authorization simply authorizes the order total for capture later."
msgstr "거래 처리 방법을 선택하세요. 요금 부과는 결제를 위해 모든 거래를 제출하며, 승인은 주문 총액을 나중에 캡처할 수 있도록 승인합니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3301
msgid "Charge Virtual-Only Orders"
msgstr "가상 전용 주문 요금 부과"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3303
msgid "If the order contains exclusively virtual items, enable this to immediately charge, rather than authorize, the transaction."
msgstr "주문에 가상 항목만 포함된 경우 거래를 승인하는 대신 즉시 청구할 수 있습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3311
msgid "Enable Partial Capture"
msgstr "부분 캡처 활성화"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3313
msgid "Allow orders to be partially captured multiple times."
msgstr "주문이 여러 번 부분 캡처되도록 허용합니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3322
msgctxt "coordinating conjunction for a list of order statuses: on-hold, processing, or completed"
msgid "or"
msgstr "또는"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3325
msgid "Capture Paid Orders"
msgstr "결제 완료된 주문 캡처"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3328
msgid "Automatically capture orders when they are changed to %s."
msgstr "주문이 %s(으)로 변경되면 자동으로 주문이 캡처됩니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3329
msgid "a paid status"
msgstr "결제됨 상태"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3519
msgid "Accepted Card Logos"
msgstr "사용 가능한 카드 로고"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3521
msgid "These are the card logos that are displayed to customers as accepted during checkout."
msgstr "고객이 결제 시 사용할 수 있는 것으로 표시되는 카드 로고입니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - <strong> tag, %2$s - </strong> tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3524
msgid "This setting %1$sdoes not%2$s change which card types the gateway will accept. Accepted cards are configured from your payment processor account."
msgstr "이 설정은 게이트웨이가 수락할 카드 유형을 변경하지 %1$s않습니다%2$s. 허용되는 카드는 결제 처리자 계정에서 구성됩니다."

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3556
msgctxt "credit card type"
msgid "Diners"
msgstr "Diners"

#. translators: http://www.cybersource.com/products/payment_security/payment_tokenization/ and https://en.wikipedia.org/wiki/Tokenization_(data_security)
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3615
msgid "Tokenization"
msgstr "토큰화"

#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:3616
msgid "Allow customers to securely save their payment details for future checkout."
msgstr "고객이 향후 결제를 위해 해당 결제 상세 정보를 안전하게 저장할 수 있습니다."

#. translators: https://www.skyverge.com/for-translators-environments
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:4132
msgctxt "software environment"
msgid "Production"
msgstr "프로덕션"

#. translators: %1$s - gateway name, %2$s - <a> tag, %3$s - </a> tag, %4$s - <a> tag, %5$s - </a> tag
#: woocommerce/payment-gateway/class-sv-wc-payment-gateway.php:4452
msgid "Heads up! %1$s is not fully configured and cannot accept payments. Please %2$sreview the documentation%3$s and configure the %4$sgateway settings%5$s."
msgstr "주의하세요! %1$s이(가) 완전히 구성되지 않아 결제를 수락할 수 없습니다. %2$s설명서를 검토%3$s하고 %4$s게이트웨이 설정%5$s을 구성하시기 바랍니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:137
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:147
msgctxt "Noun: payment gateway used to process a transaction"
msgid "Processing Gateway"
msgstr "처리 게이트웨이"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:287
msgid "Single products"
msgstr "단일 제품"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:288
msgid "Cart"
msgstr "카트"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:289
msgid "Checkout"
msgstr "결제"

#. translators: Placeholder: %s - external checkout label
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:330
msgid "%s is disabled."
msgstr "%s이(가) 비활성화되었습니다."

#. translators: Context: Error message displayed to merchants if their store currency is not in one of the accepted currencies by the payment gateway they intend to enable. Placeholders: %1$s - a currency or comma-separated list of currencies, %2$s - opening HTML <a> tag, %3$s - closing HTML </a> tag, %4$s - payment method title/label
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:394
msgid "Accepts payment in %1$s only. %2$sConfigure%3$s WooCommerce to accept %1$s to enable %4$s."
msgid_plural "Accepts payment in %1$s only. %2$sConfigure%3$s WooCommerce to accept %1$s to enable %4$s."
msgstr[0] "%1$s 결제만 가능합니다. %4$s을(를) 활성화하는 %1$s을(를) 허용하도록 WooCommerce를 %2$s구성%3$s하세요."
msgstr[1] "%1$s 결제만 가능합니다. %4$s을(를) 활성화하는 %1$s을(를) 허용하도록 WooCommerce를 %2$s구성%3$s하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - Checkout method label, %2$s - Opening HTML <a> tag, %3$s - Closing HTML </a> tag, %4$s - Opening HTML <strong> tag, %5$s - closing HTML </strong> tag
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:431
msgid "Your store %1$scalculates taxes%2$s based on the shipping address, but %1$s %4$sdoes not%5$s share customer shipping information with your store for orders with only virtual products. These orders will have their taxes calculated based on the shop address instead."
msgstr "귀하의 스토어는 배송 주소를 기준으로 %1$s세금을 계산%2$s하지만 가상 제품만 주문한 경우 %1$s은(는) 고객 배송 정보를 매장과 공유하지 %4$s않습니다%5$s. 이러한 주문에는 매장 주소를 기준으로 세금이 계산됩니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Admin.php:464
msgid "%4$s%1$s Notice!%5$s Your store %2$scalculates taxes%3$s based on the billing address, but %1$s %4$sdoes not%5$s share the customer billing address with your store before payment. These orders will have their taxes calculated based on the shipping address (or shop address, for orders with only virtual products)."
msgstr "%4$s%1$s 공지!%5$s 귀하의 스토어는 청구 주소를 기준으로 %2$s세금을 계산%3$s하지만 결제 전에 %1$s은(는) 고객 청구 주소를 귀하의 스토어와 공유하지 %4$s않습니다%5$s. 이러한 주문은 배송 주소(또는 가상 제품만 주문한 경우 매장 주소)를 기준으로 세금을 계산합니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:71
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:87
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay.php:66
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple Pay"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:94
msgctxt "For the merchant to accept Apple Pay payments"
msgid "Accept Apple Pay"
msgstr "Apple Pay 수락"

#. translators: Allow Apple Pay button on selected display locations (e.g. cart, checkout, product page...)
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:102
msgid "Allow Apple Pay on"
msgstr "Apple Pay 허용"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:112
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:112
msgid "Button Style"
msgstr "버튼 스타일"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:115
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:115
msgctxt "Button style"
msgid "Black"
msgstr "검정"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:116
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:116
msgctxt "Button style"
msgid "White"
msgstr "흰색"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:117
msgctxt "Button style"
msgid "White with outline"
msgstr "윤곽선이 있는 흰색"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:160
msgid "Apple Merchant ID"
msgstr "Apple 판매자 ID"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:164
msgid "This is found in your %1$sApple developer account%2$s"
msgstr "%1$sApple 개발자 계정%2$s에서 확인할 수 있습니다"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:174
msgid "Certificate Path"
msgstr "인증서 경로"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:176
msgid "The full system path to your certificate file from Apple. For security reasons you should store this outside of your web root."
msgstr "Apple의 인증서 파일에 대한 전체 시스템 경로입니다. 보안상의 이유로 이를 웹 루트 외부에 저장해야 합니다."

#. translators: Placeholders: %s - the server's web root path
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:179
msgid "For reference, your current web root path is: %s"
msgstr "참고로 현재 웹 루트 경로: %s"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:189
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:158
msgid "Test Mode"
msgstr "테스트 모드"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:190
msgid "Enable to test Apple Pay functionality throughout your sites without processing real payments."
msgstr "실제 결제를 처리하지 않고도 사이트 전체에서 Apple Pay 기능을 테스트할 수 있습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:229
msgid "Your site must be served over HTTPS with a valid SSL certificate."
msgstr "사이트는 유효한 SSL 인증서를 사용하여 HTTPS를 통해 제공되어야 합니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-admin.php:239
msgid "Your %1$sMerchant Identity Certificate%2$s cannot be found. Please check your path configuration."
msgstr "귀하의 %1$s판매자 ID 인증서%2$s를 찾을 수 없습니다. 경로 구성을 확인하시기 바랍니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay-frontend.php:179
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Buy with"
msgstr "구매하기"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay.php:153
msgid "Apple Pay payment authorized."
msgstr "Apple Pay 결제가 승인되었습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay.php:187
msgid "Apple Pay payment failed. %s"
msgstr "Apple Pay 결제에 실패했습니다. %s"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay.php:540
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:256
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:381
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay.php:550
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:391
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay.php:560
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:401
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay.php:570
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:411
msgid "Fees"
msgstr "수수료"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/apple-pay/class-sv-wc-payment-gateway-apple-pay.php:580
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:421
msgid "Taxes"
msgstr "세금"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Frontend.php:310
msgid "or"
msgstr "또는"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Frontend.php:344
msgid "By submitting your payment, you agree to our %1$sterms and conditions%2$s."
msgstr "결제를 제출하면 당사 %1$s이용 약관%2$s에 동의하는 것입니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:71
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:87
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:67
msgid "Google Pay"
msgstr "Google Pay"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:94
msgctxt "For the merchant to accept Google Pay payments"
msgid "Accept Google Pay"
msgstr "Google Pay 수락"

#. translators: Allow Google Pay button on selected display locations (e.g. cart, checkout, product page...)
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:102
msgctxt "Setting title for a multi-select list dropdown of display locations"
msgid "Allow Google Pay on"
msgstr "Google Pay 허용"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Admin.php:159
msgid "Enable to test Google Pay functionality throughout your sites without processing real payments."
msgstr "실제 결제를 처리하지 않고도 사이트 전체에서 Google Pay 기능을 테스트할 수 있습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:464
msgid "Google Pay payment authorized."
msgstr "Google Pay 결제가 승인되었습니다."

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Google_Pay/Google_Pay.php:539
msgid "Google Pay payment failed. %s"
msgstr "Google Pay 결제에 실패했습니다. %s"

#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Orders.php:140
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Orders.php:153
#: woocommerce/payment-gateway/External_Checkout/Orders.php:157
msgid "Error %d: Unable to create order. Please try again."
msgstr "오류 %d: 주문을 만들 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Hosted_Payment_Handler.php:179
msgid "There was a problem processing your order and it is being placed on hold for review. Please contact us to complete the transaction."
msgstr "귀하의 주문을 처리하는 동안 문제가 발생하여 검토를 위해 보류 중입니다. 거래를 완료하려면 당사에 문의하시기 바랍니다."

#. translators: Example: "Authorize.Net Transaction Held for Review". Placeholder: %s - Payment gateway title
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:365
msgid "%s Transaction Held for Review"
msgstr "검토를 위해 %s 거래 보류됨"

#. translators: Placeholders: %s - payment gateway title
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:436
msgid "%s Payment Failed"
msgstr "%s 결제 실패"

#. translators: Placeholders: %s - payment gateway title
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Abstract_Payment_Handler.php:463
msgid "%s Transaction Cancelled"
msgstr "%s 거래 취소됨"

#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Capture.php:158
msgid "Order cannot be captured"
msgstr "주문을 캡처할 수 없음"

#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Capture.php:163
msgid "Transaction authorization has expired"
msgstr "거래 숭안이 만료됨"

#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Capture.php:168
msgid "Transaction has already been fully captured"
msgstr "거래가 이미 완전히 캡처되었음"

#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Capture.php:173
msgid "Transaction cannot be captured"
msgstr "거래를 캡처할 수 없음"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc), %2$s - transaction amount. Definitions: Capture, as in capture funds from a credit card.
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Capture.php:189
msgid "%1$s Capture of %2$s Approved"
msgstr "%1$s %2$s 캡처 승인됨"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title (such as Authorize.net, Braintree, etc), %2$s - failure message. Definitions: "capture" as in capturing funds from a credit card.
#: woocommerce/payment-gateway/Handlers/Capture.php:230
msgid "%1$s Capture Failed: %2$s"
msgstr "%1$s 캡처 실패: %2$s"

#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-pre-orders.php:261
msgid "Pre-Order Tokenization attempt failed (%s)"
msgstr "사전 주문 토큰화 시도 실패(%s)"

#. translators: Context: A payment is released for a pre-order. Placeholders: %1$s - Site name, %2$s - Order number
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-pre-orders.php:309
msgid "%1$s - Pre-Order Release Payment for Order %2$s"
msgstr "%1$s - %2$s 주문의 사주문 릴리스 결제"

#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-pre-orders.php:316
msgid "Payment token missing/invalid."
msgstr "결제 토큰이 누락되었습니다/유효하지 않습니다."

#. translators: Context: A payment is released for a pre-order. Placeholders: %1$s - Payment gateway name, %2$s - Either 'Authorization' or 'Charge' (untranslated), %3$s - Payment method type (e.g. 'PayPal', 'Credit Card', etc.), %4$s - Last four digits of the card or account, %5$s - Expiration date of the payment method
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-pre-orders.php:342
msgid "%1$s %2$s Pre-Order Release Payment Approved: %3$s ending in %4$s (expires %5$s)"
msgstr "%1$s %2$s 사전 주문 릴리스 결제 승인됨: 끝 번호가 %4$s인 %3$s(%5$s 만료)"

#. translators: Context: A payment is released for a pre-order. Placeholders: %1$s - Payment gateway name, %2$s - Payment method type (e.g. 'Bank Account'), %3$s - Last four digits of the account
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-pre-orders.php:355
msgid "%1$s eCheck Pre-Order Release Payment Approved: %2$s ending in %3$s"
msgstr "%1$s eCheck 사전 주문 릴리스 결제 승인됨: 끝 번호가 %3$s인 %2$s"

#. translators: Context: Release of payment for pre-order failed. Placeholder: %s - Error message
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-pre-orders.php:407
msgid "Pre-Order Release Payment Failed: %s"
msgstr "사전 주문 릴리스 결제 실패: %s"

#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:362
msgid "Subscription Renewal: payment token is missing/invalid."
msgstr "구독 갱신: 결제 토큰이 누락되었습니다/유효하지 않습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - Site name, %2$s - Order number
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:390
msgid "%1$s - Subscription Renewal Order %2$s"
msgstr "%1$s - 구독 갱신 %2$s 주문"

#. translators: Placeholders: %1$s - payment gateway title, %2$s - error message; e.g. Order Note: [Payment method] Payment Change failed [error]
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:527
msgid "%1$s Payment Change Failed (%2$s)"
msgstr "%1$s 결제 변경 실패(%2$s)"

#. translators: Context: Payment made for order. Placeholders: %1$s - Payment method name (e.g. "Credit Card", "PayPal", etc.), %2$s - Last four digits of the card/account used
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:685
msgid "Via %1$s ending in %2$s"
msgstr "끝 번호가 %2$s인 %1$s 사용"

#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:716
msgid "Subscriptions"
msgstr "구독"

#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:771
msgctxt "hash before order number"
msgid "#%s"
msgstr "#%s"

#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:777
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:876
msgid "Payment Token"
msgstr "결제 토큰"

#. translators: Context: Error message. Placeholder: %s - Label of the related value
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:906
#: woocommerce/payment-gateway/integrations/class-sv-wc-payment-gateway-integration-subscriptions.php:912
msgid "%s is required."
msgstr "%s은(는) 필수 항목입니다."

#: woocommerce/payment-gateway/payment-tokens/class-sv-wc-payment-gateway-payment-tokens-handler.php:186
msgid "Unknown Error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:119
msgid "Sorry, you cannot list resources."
msgstr "죄송합니다. 리소스를 나열할 수 없습니다."

#. translators: Placeholder: %s - setting ID
#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:168
msgid "Setting %s does not exist"
msgstr "%s 설정이 존재하지 않습니다"

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:191
msgid "Sorry, you cannot edit this resource."
msgstr "죄송합니다. 이 리소스를 편집할 수 없습니다."

#. translators: Placeholder: %s - Error message
#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:224
msgid "Could not update setting: %s"
msgstr "설정을 업데이트할 수 없음: %s"

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:294
msgid "Unique identifier of the setting."
msgstr "설정의 고유한 ID입니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:300
msgid "The type of the setting."
msgstr "설정 유형입니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:307
msgid "The name of the setting."
msgstr "설정 이름입니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:313
msgid "The description of the setting. It may or may not be used for display."
msgstr "설정 설명입니다. 표시용으로 사용될 수도, 사용되지 않을 수도 있습니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:319
msgid "Whether the setting stores an array of values or a single value."
msgstr "설정이 값 배열을 저장하는지, 단일 값을 저장하는지 여부입니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:325
msgid "A list of valid options, used for validation before storing the value."
msgstr "값을 저장하기 전에 유효성 검사에 사용되는 유효한 옵션 목록입니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:331
msgid "Optional default value for the setting."
msgstr "설정에 대한 기본 옵션 값입니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:337
msgid "The value of the setting."
msgstr "설정 값입니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:346
msgid "The type of the control."
msgstr "제어 유형입니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:353
msgid "The name of the control. Inherits the setting's name."
msgstr "제어 이름입니다. 설정의 이름을 상속합니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:359
msgid "The description of the control. Inherits the setting's description."
msgstr "제어 설명입니다. 설정의 설명을 상속합니다."

#: woocommerce/rest-api/Controllers/Settings.php:365
msgid "A list of key/value pairs defining the display value of each setting option. The keys should match the options defined in the base setting for validation."
msgstr "각 설정 옵션의 표시 값을 정의하는 키/값 쌍 목록입니다. 키는 유효성 검사를 위해 기본 설정에 정의된 옵션과 일치해야 합니다."

#: woocommerce/utilities/class-sv-wp-background-job-handler.php:659
msgid "Job data key \"%s\" not set"
msgstr "작업 데이터 키 “%s” 설정 안 됨"

#: woocommerce/utilities/class-sv-wp-background-job-handler.php:663
msgid "Job data key \"%s\" is not an array"
msgstr "작업 데이터 키 “%s” 배열 안 됨"

#: woocommerce/utilities/class-sv-wp-background-job-handler.php:1063
msgid "Background Processing Test"
msgstr "백그라운드 처리 테스트"

#: woocommerce/utilities/class-sv-wp-background-job-handler.php:1064
msgid "Run Test"
msgstr "실행 테스트"

#: woocommerce/utilities/class-sv-wp-background-job-handler.php:1065
msgid "This tool will test whether your server is capable of processing background jobs."
msgstr "이 도구는 서버가 백그라운드 작업을 처리할 수 있는지 테스트합니다."

#: woocommerce/utilities/class-sv-wp-background-job-handler.php:1083
msgid "Success! You should be able to process background jobs."
msgstr "성공했습니다! 백그라운드 작업을 처리할 수 있어야 합니다."

#: woocommerce/utilities/class-sv-wp-background-job-handler.php:1086
msgid "Could not connect. Please ask your hosting company to ensure your server has loopback connections enabled."
msgstr "연결할 수 없습니다. 서버에 루프백 연결이 활성화되어 있는지 호스팅 회사에 문의하세요."
